仇思達：阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身，鄭松泰向程班長道歉。

大灣駒：『阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身，阿斯加特怒斥程班長不夠黃，迫使程班長發爛渣，然後鄭松泰向程班長道歉。
#向譚德塞道歉翻版』

政事台
搬台前樓上勿回

原來又係熱狗搞事

求驗傳媒 ：

"左上圖：專頁「阿斯嘉特」質疑日本電視新聞在機場訪問的不是香港人，認為他是內地人假扮香港人。

左下圖：當事人（黃先生）最初在該專頁的澄清，被刪除後只留下cap圖，同時被質疑是否當事人。黃先生表示無法再在該專頁留言。

右上中下：當事人黃先生向本傳媒提供了去日本的機票、當日在機場的相片、近照及香港讀書的證據。

本傳媒確認黃先生是當事人及是一名香港人。

「阿斯嘉特」以為刪 Post 刪 Page 就可以金蟬脫殼？

仆街熱狗玩野! 一日都係熱狗
我地神駒又再進行踢爆 神駒好波!

鄭松泰係邊度道歉

又關熱狗事...

又係班死熱狗孽種

一早知係佢地,班撚樣見阿斯嘉特敗露即割
又話佢係反熱狗真獨派乜乜柒柒

熱狗d賤招同禮儀廉有得揮

仇思達自己夠為左當年做打手針對眾志道歉啦，佢咪又係一鳩樣

屌你咩熱狗

都幾仆街，為左打擊黃色經濟圈搞咁多野，搵人屌完人唔夠黃，另一邊就扮好人

佢個台冇人睇，但程班長就好多人識

真係藍鳳凰啊?好爆

佢只係抱打不平

連登幾時變咗屌熱狗基地

熱狗應該同黑警一樣全部死撚左去就岩，屌你老母

由有連登開始就已經係
熱狗留晒係高登

起碼都唔係咁愛泛民先

之前熱狗出論文狂踩黃色經濟圈係黃色的大便，但是程班長事件發生後鄭松泰突然搬龍門撐黃店

熱血時報：黃圈=黃色的屎， 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

連登從來都係屌熱狗基地

無證無據話你係熱狗分身就係熱狗分身
為左屌熱狗連過街老鼠仇狗都信

搞完程班長後阿斯加特就拍拍蘿柚刪 Post 刪 FB page

當初就係因為班熱狗玩爛高登時事台 當人唔記得

又係熱狗分化撚

有無證據先
無神神話人係藍鳳凰

轉頭又用另一個分身做返同一樣野

有印象了

熱狗唔係黃,係藍!

點解唔屌得

當年有熱狗不斷周圍搞清算仲有清算名單，連毓民都搞埋

呢個問題你要問下大灣駒

網民藍鳯凰就係當時主力

熱狗一向憎連登，因為連登唔似高登
熱狗點都搶唔到話語權
話要叫「驅逐共黨」但無幾個人肯叫；
呼籲連登仔休息等美國佬做野又無人聽；
要人唱do you hear the people sing，又無人理；
一堆錯文法、許願文式白宮聯署亂錦開又無人簽；
之後就連登仔無得救，甚至用連衛兵污名化連登仔
而今次搞程班長既藍鳳凰都係雨革後幫陳雲大清算既仆街
更慘係明明連登幾乎無討論過，最後都入埋連登數

監察泛民固然重要，但對左膠、熱狗亦不能鬆懈
左膠、熱狗只係兩個極端，都係自認為進步、行得前，眾人皆醉我獨醒
倒扣團結度既社運毒瘤…

感覺是但找條犯眾憎推哂d罪名落去完左件事咁

仲有親熱狗用三國人物名不斷煽風點火

希望有手足可以同程班長解釋下

分化撚最叻打稻草人

順邦太子爺 畀你講成 過街老鼠

係咪應該問熱狗做過d咩所以次次都俾人屌?

自己搞風搞雨俾人踢爆就怨婦上身扮苦主?

堆趙雲、姜維好似都仲有幾隻活躍緊

程班長都決定了，就讓他離開吧
反正他的餐廳好食，本來就不愁生意

得罪講句睇返14年之後個幾年熱狗嘅言行，
根本就係共諜點解仲可以咁多信徒比佢地有影響力
同朋友之間已經唔會討論想佢地天然枯死，結果都仲有力量分化到踢走我地陣營嘅自己人

其實來來去去都係班熱狗分身
有議員做即係有糧出，佢地只會keep住搞泛民

前門救火 後欄放火

樓主lee到我頂住先，熱狗唔屌得ga

轉唔到轉頭 都希望佢地唔會太灰

龍門都比人搞過好多次

講左係云粉啦屌

熱狗真係好識玩，神又係佢鬼又係佢

好人有好報 係咪又要課金比佢地先

竟然有人問呢啲白痴問題

facebook 是但哥咪就係果個聯署之鬼

舊登直頭係狗竇

人地轉頭又要返苦主聯盟度叫春話黃屍冇腦霸度

係呀係呀 咩都熱狗呀

九月真假民主對決

面對九月立法會選舉，由於早前地區選舉親共勢力大崩盤，今次對中共而言若再失去立法會過半議席，由反對派控制議會，等如失去了政權，所以據悉駱惠寧傳達中央立場：這是一場政權保衞戰，也關乎香港會否出現顏色革命，就像烏克蘭由親俄變成親西方的情況。

搞局式政治

香港人面對的變局，可能仍然模糊不清，究竟中共會用甚麼方法去挽回這大敗局，甚至逆轉勝？防範香港出現顏色革命是中共經常掛在口邊的警告，廿三條立法遠水救不了近火，對共黨而言現時首要工作是瓦解所謂「反對派陣營」，在這背景下，香港人要開始認識普京王朝克里姆林宮的「灰衣主教」蘇爾科夫。告訴你蘇爾科夫是個文化人，或者大家會很訝異，他用杜伯維茨基的筆名寫過三部陰謀小說。最新著作是2009年的《近乎零》，講述在黑暗政治環境下一名俄羅斯出版商向媒體和政客行賄的故事。他深受法國解構主義、後現代文學理論所影響，認為現實中沒有所謂真相，一切只是「論述」建構出來，只要能夠操控媒體，就可以建構真實。蘇爾科夫怎樣看都應該是個左膠學者或文化人，但實際上他就是普京時代廿年的幕後操盤者，三十多歲就成為他左右手。而中共就一直在模仿蘇爾科夫的操控權術。

俄中最大分別是普京面對一套民主制度，既有國會選舉，有反對派政黨競爭、有相對開放的民營媒體，比習近平的獨裁制度難處理得多，加上面對烏克蘭、格魯吉亞的顏色革命，普京擔心俄羅斯也會受到內部動亂威脅，西方國家會通過NGO及新媒體去顛覆俄羅斯。蘇爾科夫設計出了一套行之有效的解決方案，稱之為「主權民主」，或「管控式民主」，即是用「屈機」方法玩民主遊戲，確保自己掌權。這些設計出一套沿於後現代主義的「論述生產方式」，出兵吞併克里米亞，是為了在烏克蘭領土「保護俄羅斯的利益」，在敘利亞軍事行動則說成是應阿薩德總統要求打擊聖戰武裝組織，用各種論述混淆視聽，盡量避免成為正式戰爭，這樣可以對公眾製造混亂，讓他們看不清事件本質，很難決定實際發生的真相。烏克蘭東部軍事行動，就是脫離了公眾對一般戰爭方式的理解，例如脫下俄軍服的特族部隊變成了烏東地區親俄武裝民兵，長年累月用網絡五毛加上俄羅斯臥底KOL，扮成烏克蘭種族主義者不停煽動仇恨，製造當地反俄情緒，這就是「神係佢，鬼又係佢」的謀略。

分化L之父
蘇爾科夫的策略是將任何反對勢力長期置於一種猜疑和困惑狀態，他在莫斯科也是一手成立「藍絲」狂熱普京青年團Nashi，但另一手則同異議分子成立人權組織，引領兩幫人互打互毆，製造亂局，然後令公眾產生厭倦。他是假新聞戰高手，大量運用網絡製造的假新聞，用KOL加持轉發，轟炸公眾。香港早前出現假新聞「抗爭天使」向前線巴提供免費性愛，經羅范椒芬加持，只是小試牛刀。大量假新聞目的是令俄羅斯中產對反對派政治鬥爭感厭倦，最後，倒退回自己私人領域，不問世事。

五年前雨傘運動後，中共已經在實驗這些政治操控術，挑動反對派內部分裂，互相攻擊，混淆事實，令香港中產厭倦，一地兩檢極速通過，反對派動員乏力，於是更放膽悍然提出送中修例，再準備廿三條立法。本來計劃得天衣無縫，但最後因林鄭囂張跋扈的作風，一鋪清袋。對中共而言，真正破除置反對派於混亂猜疑失序狀態的操控術，是來自「連登」，一開始定下了「兄弟爬山」及不指摘不篤灰不割席的「三不主義」，吸取五年來受「分化L」折磨的教訓，是民眾集體智慧戰勝操控術。黨媒、黑警、林鄭至今對和勇不分口誅筆伐，就是這個原因。

選舉期近，一方面「分化L」已空群出動，攻擊同路製造亂局，在反對派沒有大台下，參選人馬眾多，政府又刻意利用計算選舉經費方法來阻撓初選，最後只有靠選民自發集中選票，爭取過半數議席。

連登民眾智慧如何擊敗香港「管控式民主」，將是抗爭運動的新一章。

中撚曬

其實, 個 阿斯嘉特 係咪同
北歐心理學
理大爆料
泛民乜乜物物對面
美國鵰
全部都係熱血啲page黎

神驅好野

好撚好笑人無恥則無敵

留定名，雖然唔太鍾意仇思達但佢好少放流料

係

睇哂成個post都冇一個source/solid evidence, 僧熱狗都俾啲水平啦

呢單野值得獨立開個po俾人警剔下
屌佢老味係咁搞黃圈原來自己又想玩經濟圈

原來搞完一場鬥黃大龍鳳後目的就係叫人課金俾熱狗？

仲有是但哥 is but

仇思達真係咩都得把口..........
不如佢收收口吧喇

熱狗屈鳩”黃屍”去鬥程班長又有咩solid evidence?
成班人都係程班長出聲後先知咩事
無啦啦就俾熱狗屈哂做yellownazi
黑白面都玩哂

當初唔係有連登, 高登都唔會被五毛同熱狗橫行.
家下高登只係一個死壇, 當日既人過晒連登, 咁咪變左連登百毒不侵.

不過熱狗呢 d 無限分身係老祖宗碌撚年代留落黎既技倆.
當年開會話 "打爛晒 d 版係 YouTube 流出" 已經露左底.

呢班人所做既野其實同家下藍營一模一樣. 不停無限復活用假身份洗版. 但係見到上面輻圖隻垃圾屌住黎走 好明顯真係粒水.

屌泛民無所謂，泛民議員劣跡斑斑的確要監察
尤其係白頭佬，咪再出黎選阿
本土、港獨早晚都會迫到泛民只餘下鐵票
或者迫使泛民進行青壯化改革

熱狗真正既問題係成班社會loser中二病上身自以為救世主上身
除左自己既方法，其他方法一律ban、冷嘲熱諷
以前就永潰基本法，而家就等美國佬打救
你同佢路線有差異就係送頭、害人
又成日想搶本土派話語權
（好彩梁天琦寧願同黃生反面，都極力阻止呢件事發生）
就算同佢路線接近，都會被熱狗話抄佢、唔識尊師重道
號稱支持港獨，又為左參選怒屌港獨派
陳浩天、香港民族論全部被熱狗屌過

唔求連登會防左膠一樣防熱狗，但見到熱狗page都應該小心d

好條撚咩, 咩proof都冇,得一句statement, 同CY Leung條撚樣話雨革係美國俾錢搞出來但攞唔出證據有咩分別?

之前北歐心理學曾吹雞指區議員選舉投票係鳩做

人地好有心幫”黃屍”認頭加道歉架

Block咗好多熱狗呢班人真係好痴線邏輯思維同藍屍無分別，唯一方別係藍屍唔會攻擊同路人

你慣左咁就叫道歉？

嘩!原來咁樣就係大灣驅所講既"道歉", 大灣驅笑撚死人咩

彈出又彈入賣兩邊熱狗果然識玩

佢講到自己有落場咁款

一開始就係
熱狗霸撚左高登
熱狗係高登洗版都唔會比人bam

你係咪搞錯左啲乜野？
連登一開始已經屌緊熱狗同青山國屍啦

一直以黎係咁屌黃色經濟圈，原來佢地只係想分餅仔
好人經濟，好人有好報，點為之好人？全部由佢地話事，佢地覺得好人先介紹？

留名

佢地屌泛民唔係為監察，而係為啖氣

來來去去都係果一招 - 不停模糊焦點瓦解運動.

光復香港時代革命 五大訴求決一不可
佢就會講六大訴求, 咩共黨死清光

反送中係對準政權, 反警暴
佢地就會講要對準既係泛民, 你反警察係錯泛民先係你敵人

黃色經濟圈
佢就整個好人經濟圈

每一樣野佢都會山寨出黎, 再引人看落搭. 期間會用一切花言效語同你講點解要模糊焦點.

呢班友本來係 "永續基本法" 之後已經比人 Cost-cutting 左. 點知一有反送中就現型再次上陣.

黃洋達上年咪比神駒踢爆一方面同你講 50 年無撚左層樓但係實際自己去左中資按樓. 咁洗唔洗比盆數人睇呢我就唔知啦.

另一個禿伯住既希爾頓原來唔係佢既, 一直以來就話要信佢保你層樓. 結果樓價又升咗個 double. 而呢條垃圾係樓都無.

呢班人係靠咩過日神呢? 背後有無金主呢? 重有過去籌咁多旗去晒邊呢?
真係要問個天啦

好似仲有敗傲籮即高、作者、無神話的巴別塔之類的page吧
不過亦有可能是路線接近
我有朋友好鐘意share他們的內容，所以我也偶爾會讀他們的文章

難怪熱狗之前咁落力去狂踩黃色經濟圈，原來係想搶生意搞熱狗經濟圈

屌泛民 監察泛民本身真係冇問題
但係堆熱血相關page 難聽啲真係有浸怨婦味散出黎

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

藍鳳凰幾時同熱狗復合返？

幾時唔係

反熱狗左膠女權基地

自古以來

當年就係你班熱狗日日係cc台搞清算洗版在先

今次搞錯程班長惹眾怒即刻笠水
如果係個d 唔太出名既小店就真係百口莫辯

無論如何，支持黃色經驗圈。
任何一間黃店比人搞，我都會出聲。

屌你老母咩熱狗

依啲ON9 page點解會有人like有人睇
中二病發作

咪就係熱狗同青山派互Like 返
16年個陣都一堆姜維 / 趙雲互推

死熱狗

原來又係$$$$

除左"阿斯加特怒斥程班長不夠黃"
有邊part係真係發生過搵唔到

大灣驅話有連燈仔就話有架啦, 洗咩證據? 同藍屍share HKG報一樣, 冇問題啊

程班長出晒Post，嬲到震，算唔算。

都數熱狗由上年6月開始屌嘅自己人，真係數唔完
泛民屌完又屌，眾志又屌，612又屌，細良又屌，願榮光又屌，區選又屌，黃色經濟黑又屌，進攻功能組別又屌

熱狗咪係好人囉

up

成堆狗啲動作同共諜小粉紅冇分別，淨係識批鬥分化

一開波笑人黃圈搞唔成
見搞得成又想落場
最仆街係唔自己搵客源, 而係去鬥走人地個圈D人

this is 熱狗

呢班真係仆街嚟，乜都騎劫
人地嗌開 光復香港時代革命，佢又要整句 驅逐共黨光復香港 出嚟同人撞，做乜鳩

#352739

條link咪就係淨係prove到"阿斯加特怒斥程班長不夠黃", 完全冇proof證明到"阿斯加特被揭發是藍鳳凰分身", 更加冇"鄭松泰向程班長道歉". 成班連燈仔已經可以上綱上線. 腦袋在哪?

阿斯嘉特直頭係屈鳩程班長係KMT人
比鬥黃更仆街嘅指控,人地家族係228受害者

邊度有得睇鄭松泰道歉

最仆街係叫人唔戴口罩
惹到返去唔慌唔係全家死清光

push

W

呢個好笑
熱狗真係豬隊友

又係熱狗

A

屌

你哋成班人撐黃色經濟圈就係黃屍精神病
我哋熱狗個爛鳩好人經濟就真係好人

四格漫畫

好清楚

偽科學銀離子仲仆街
最撚憎偽科學

阿斯嘉特係指控程班長係國民黨在港既線眼

會中毒，屌

Hello 熱狗唔認自己啲衛星page啊
你同鳳凰衛視記者有乜分別

其實當年熱狗搞大清算時，
就發生過「清算你唔係國師既主意，係我地討論出黎既主意」…
the same old trick

支國同秦國twitter大戰中#nnevvy

其實我回個comment都係回「迫使程班長發爛渣」姐.
都唔洗講我咩垃圾支那語「上綱上線」既。

道歉搵唔到，但咩路見不平就搵到

仇思達，跟佢自認益友嗰啲都戇鳩嚟

快撚啲死啦
仆街黃洋達 屌你老母成班廢柴
搵唔到錢就喺度奶共批鬥
層樓同中國銀行贖返嚟未？

熱狗打黃營仲勁過打建制

同共產黨一撚樣，輸出病毒 再扮救世主

駛咩證據姐
熱狗自己衝曬出黎妖割咪證據囉
若要人不知

唔只呢一個
程班長幾個關於呢件事嘅post，下面一大堆comment一係就「黃絲批鬥圈」、「所謂黃絲都係自私自利嘅生物」一係就同人sell佢地自己套「好人經濟圈」

一面捅人另一面話係其他人捅佢代其他人向佢道歉然後話自己幫到佢
食相有無難睇左啲？

我地戴口罩=聽共匪話
依班人成日轉移視線

成班戇鳩
熱狗咬人搞分化仲勁撚過建制
但依然有成班人大大力支持班熱狗

推

一直都係 屌你老母咪撚扮哂野

佢哋仲喺度屌人話阿斯加特係熱狗
反手屌埋人屌程班長

真 呢班根本可以當共媒處理

連黃洋達個老婆都落埋場

我都好討厭熱狗但邊度有證據證明阿斯加特係熱狗／雲粉先

好多恩怨情仇

有料，用阿斯嘉特呢個似是而非熱狗page攻擊程班長，搞到程班長發嬲退出黃圈，下面成班水泥隊幫口屌yellownazi，入阿斯嘉特做「黃絲」，跟手宣傳自己個「好人經濟圈」，搵鄭松泰做白手套同程班長「道歉」收光環，高招。

所以佢地好睇唔起依度，成日叫人唔好睇，笑咩兒登仔，但又成日上黎睇post收料

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

跟手阿斯嘉特del page，你要搵佢親熱屌泛民嘅證據都冇埋，大條道理話黃圈剩係識「批鬥」、「鬥黃」。

大灣駒係中共隻狗，不過都多謝佢報料先

所以點解熱狗要開咁多衛星page
響呢單野之前阿斯嘉特一早比人點左名

御理哥當年都係咁
邊屌child 登邊上黎屌本民青「食熱狗」

十足十共狗招數

搵啲完全搵唔到真身嘅衛星page做黑臉，然後有名有姓嗰啲做白臉，既幫自己收名利，又分化到一啲真黃店，一舉兩得

熱狗既好人＝聽佢地鳩up,相信國師

麻煩手足Channel都做埋fact check先Post讀者投稿。
唔好懶係黃就大晒唔Fact Check．６萬人既Channel唔係細。
錯咗就認，唔好講咩自行判斷、讀者投稿就當係免責任條款。
又唔係黑警落地、上唔到網。
一張程班長自己Post既相都可以當證明掛咗國民黨黨旗.
屈國民黨228受害台灣人係國民黨線眼，真係幾大件事。

以為無人知
鬧人"黃衛兵" "無腦黃絲" 果啲人，一click入去唔係follow開陳雲就係share開"被熱狗苦主" 啲post
做戲都做足啲

嘈夠未

齋Del咗Post無澄清，比人懷疑係藍就無視之前屈人起曬槓，要人道歉。
人哋道歉完就話有一定嘅疚意加以深切的慰問。
依家仲要單單打打話人玻璃心

熱狗班撚樣真係好得閒
成日無所事事
搞分化不如做實事啦

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

共青團咪講左熱狗同佢地做既野方向一致

resist beijing ar

佢地依家日日喺屋企扯緊美國旗
Twitter又唔上 喺大中華fb開page圍爐
真係引發深層次思考

屌你老母

死熱狗

一早當左佢地共狗

佢地實事咩就係搞分化囉

不嬲共諜黎

Wow 要Tag

藍鳳凰衛視

原來咁耐之前已經出緊fakenews

原來係咁，其實好高招。

當年高登變左熱狗洗版地方
仲好撚記得洪非凡條友
所以先有連登
而連登既一眾ching暫時都可以做到 避免任何一方面帶風向或者洗版

都唔關熱狗事，當年係因為早洩搞9連仔app,
連尼柱想同早洩合作但唔鳩show連仔
另外懷疑早洩出賣資料比狗

同埋當年熱狗係咁搞鳩天琦
鹽都坐撚埋即刻收聲

平時又包裝到自己幾識科研，去到中國肺炎陳雲條痴線佬叫人唔洗怕 話係普通流感 又笑柒黃屍精神病戴口罩 嗰陣玻璃心科學聲都唔敢出
科學家喎咪又係要做人哋啲衛星page

陳雲話流感就唔太記得佢有無講乜
但印象中有人插陳雲賣銀離子水
佢有跳出嚟護駕

唔好分化
支那先係敵人

熱狗同支那狗有咩分別

藍雞唔係同熱狗反左面？

新會然？政事台就係為左食熱狗而創立

其實都無證據
話係雜種親自開page分化都得啦
點解無需證據就可以屈熱狗分化?
只有分化撚先會唔講證據就屈人

追左成個 post
原來無 source
得大灣驅一句野

熱狗一向係點大家都知
但又冇啦啦屈A係B 真係講唔過

（雖然佢個好人經濟圈都係明 cap 水架喇）

（雖然佢個好人經濟圈都係明 cap 水架喇）

又係屎忽泰呢個冚家剷

一票不投熱狗

冇source

退一萬步講，就算阿斯嘉特唔係熱狗，藍鳳凰係佢地所講嘅前雲粉網絡遊魂一隻，反熱狗都好，個page嘅言論同「泛民」、「黃絲」都距離十萬丈遠，即係等於你唔會講「北歐心科學」、「白兵」呢班人係所謂嘅「深黃傻粉」㗎嘛，所以：1.散佈謠言嘅嗰班人點都唔會係「黃絲」、「泛民」粉絲，呢點係肯定嘅。

其實連登又好，facebook又好，9成人都係撐班長，但可惜程班長將呢批少數人嘅謠言當咗做成個陣營對佢嘅攻擊，最後發文要「再不自稱黃絲」，之後下面留言有8成都係叫班長勿理會分化等等，但有2成人就攻擊所謂「黃色經濟圈」變「黃色批鬥圈」，批評有人鬥黃，跟手成班熱狗包括黃洋達等人出嚟批鬥黃色經濟圈，呢啲都係有證有據，所以：2. 成班熱狗借件事抽水，借件事搞分化，呢點都係肯定嘅。

至於有冇借機宣傳自己，有哂cap圖為證，當然熱狗可以話只係個別支持者留言係屬於自發性行為，咁呢樣嘢係無從求證。

仲有最仆街既係叫人投白票

高招
屌黃色經濟圈 再整個好人經濟圈

好人經濟圈個名好on9

魚目混珠，開宗明義叫做『熱狗經濟圈』好過啦

同支那人一樣
佢地知自己個朵臭
人地話佢地係熱狗就會發癲話人屈佢地

黃毓民 毓民踩場 180326 ep976 p3 of 3 鄭松泰議員係「特級戰犯」

黃毓民屌柒鄭松泰反骨仔！大話連篇！廿幾萬熱狗仔隊課金去左邊？回水！！！

黃毓民 - 黃毓民在一生做了最錯的一件事

黃毓民 毓民踩場 180312 ep972 p3 of 3 警告黃洋達鄭松泰不要再抹黑毓民

熱狗幾時先死絕
攬自己人就咁落力

超過24個鐘，9頁cm, 一個證據都冇, 淨係得一隻大灣驅一個conclusion已經全部連燈仔落哂定論，成班咁撚冇腦，不問證據，只講主觀情感, 不如去哂北韓支那做5毛算啦, 反正都係主人話點就點

佢地要求投白票其實都有理有據
我尊重佢地呢個選擇，不過亦希望佢地尊重仍然想投票既人。

DQ發生後，我就唔再認為香港選舉有意義，單純浪費金錢、人力和心力
但支持投票既人，即使唔拎資源去選舉，都唔見得會將錢拎去搞革命
既然主流選擇呢條路，我最少會陪佢地投票，行到最後

咁你答我如何係政府唔肯取消功能組別情況之下
取消到功能組別？班熱狗就成日望美國打救
老實講 你自己乜都唔做 人地點幫得你落呀？

建制內無方法，所以我認為咩方法都可以試
主流想投票我就至少會佢地一齊投

其實基本上支共就係想將香港「新加坡化」（但無可能成功）
香港係無可能返轉頭
靠美國唔係問題，畢竟我們都需要美國取消香港關係法達至攪炒
我都唔認同企定定等美國幫
所以唔使錦激動

這次選舉如果有幸贏了，港共就會讓立法會機能盡失
這是無庸置疑的事，今日中聯辦都已經直接出聲干預立法會會內事務
我們早晚都要一起面對建制外的抗爭（或者完全放棄抗爭）
如果不能明白「和平示威、選舉投票沒有用」，
那我們就一起被打到學會為止

然後，這是一篇值得學習的文章

去到依家呢個位 勇武又再以走到幾遠？
成日話呢個冇用個個冇用
老實講 如果唔係有咁多和平示威既片段
又點會draw到全世界既attention?
呢個係勇武永遠都做唔到
我唔會否定勇武
因為唔係勇武 就唔會去到呢個局面
但我地係要認清現實就係勇武呢條線已經到樽頸

中聯辦好多時都吹水唔抹咀架啦
佢咪試下做囉
睇下仲有冇外資相信呢個國際金融中心
但如果現階段就信左佢d咀炮
乜柒都唔做
坐係度 諗住咁美國就會掉民主比香港
食屎啦呢啲人

仲黎？

乸夠沙未？

唉想點
係咪呢排太得閒就要搞自己人

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

高登點死

選舉無用就唔認同就要放棄呢條路線
一齊做唔得咩？